有無人又入唔到Sofi

Dllm sofi

第一次出個咁嘅Error

紅色果個

用牛牛好過啦.......

用牛牛啦

Promotion cut 埋真係轉得，仲要成日斷

入到

入到喎

開咗IB諗住賣哂佢轉錢過去先嚟死

已send email 問

入唔到

Normal

佢勁快覆左email我之後就入得返了

網警？

話說依家有得買IPOE會唔會買啲支持下

竟然有 sofi hk d人有上連登mon po

暫時得個睇字買嘅話會出error
唔知係咪我問題

前身間8賣左比sofi真係好彩 而家咁嘅質素一早執撚左

咁L個M觀察吓先

係 明明GME果排威返一輪

買唔到

same